岩岩3 個朋友去叫雞 我最快出黎...

我地一早約左去尖沙咀掃樓叫雞 ， 我之前都成日講到自己幾勁做幾次做好耐都得，班fd都以為我黑人咁， 咁今日去左香x大廈掃樓 我地同一層揀岩一齊入 我個個好撚高好撚白 對波c左右 咁入去到扯到硬曬 之後沖完涼錫下lin 摸兩下我下面 我竟然忍唔撚住射左 條女d 錫lin功真係好勁 條女見我咁快射左 佢都微微咀笑 仲話係咪好耐無做

唉 之後我已經慢慢換慢慢比錢走人 出到門口食左三四支煙班fd先出黎 我呃佢地話都係岩岩出 點知佢地話係老閉見到我一早出左食左幾支煙 柒撚到 之後佢地叫我報紙仔

Haha

咁快？

Yes 出左糧 聽日探魚 喜茶 仁k 再dup骨

香賓仲有女咩

仁k邊到有

食屎狗

邊幾個手足?

唔好咁咸濕啦

有無你咁快先

唉

N賓 cos狗

N賓最遲出

做咩唔整多q

要等一日先得

吊 我揀咗個肥婆 扯都扯唔起
你條女正能到
我好能酸但見cos笑先跟住笑你

你d frd一路屌女一路睇你食煙

樓主收皮啦

叫雞就post喺成人台啦
污染曬健康嘅體育台

香B冇哂女啦
出文前冇做資料搜集

0分重作

報紙仔

不如你改名
快槍派報紙

叫雞一定係自己叫

唔笑佢都對唔住自己
我沖完涼睇一睇個老閉
見到佢已經出返嚟食緊煙

屌 見到你個名就好想笑

你唔係女女咩？

救命，原來cos嚟

你個名都高質過cos

屌 原來卡牢嚟

係房入面食埋煙先出去阿麻

食埋生炒骨先啦

真
上次同隻g講咁快出去我好無面
比我留多陣等班朋友出左黎先

成班叫先爽

樓豬可否鍚我粒lin

用來模擬一下條女的鍚lin功有幾勁?

25

報紙仔hi

留意咗你一排！覺得你係諷刺香港性教育落後 ！不過可惜應該無乜人明你講咩！

c兄竟然知探魚
sick貨

你俾多少少錢同條女講坐多陣咪冇咁瘀囉

條女唔肯

錫左咩咩妹

單嫖獨賭牙清

想鬥耐

香B都清晒場啦

原來你條香家產係雞蟲

冇叫好耐

聚咗老婆後都冇了

好憎人叫雞 你食屎

你咁小氣撚有老婆

明明第一次係你請我一齊去玩3P

3p果次我屌你屎眼姐，唔需叫雞

香檳執咗成年啦

樓主同班friend屌人定屌鬼

香x 無講咩大廈

柒就咪學人叫雞啦

點知佢地話係老閉見到我一早出左食左幾支煙

佢地都睇住你食

報紙仔點解

唔好問啦

Rubbish

你唔係和好？

其實佢地都唔係耐你好多

咁你係廢-,-

一支煙 3-4 分鐘 加加埋都成十分鐘 仲要我拖慢曬

想同手足去叫g

你請

笑西咩報紙仔📰

柒到唔知講乜好
年輕人
您平時肯定冇打丁

你好威牙

海底撈未呀撚樣